係街見到靚仔要點偷影先唔會比人發現

如題 成日同fd討論都比人屌冇圖唔洗再討論 但自己又唔敢光明正大咁偷影人 好驚比人睇到啤柒我一係就開錯閃光燈好撚柒 更加唔好講拎人ig

或者大家有冇係街問人拎過ig 可以分享下 雖然我都唔敢問人拎

THIS

用snapchat

真絲

我法國自己成日俾人偷影

THIS乜柒

都係淆 個mon咁大好驚比啲路人睇到

唔通有鳩？？

扮snap錯，又冇record

開錄影
跟住扮聽電話
鏡頭轉向佢個邊

圖呢！！！無圖無真相！！！

法國你老味 冇圖我話自己係吳彥祖老婆都得啦

is

我就係一個人係街連自拍都驚比人眼啤啤既人 btw我遲啲試下

唔多掂喎巴打

呢個我試過 效果一時時 成日focus唔到

換手機啦屌